［如果要裝修 ］起咁撚多底 用啦 好唔撚好呀

我知道 黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃懲罰

但仲有賣港紫

紫.賣港「敵退我追」
例子 所有府邸 柒會所有府邸 犬宿舍 及以上人物所有私人物業

依個先係真大春袋 睇大家錫唔錫得落

戰略級別： ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
Media Coverage 級別： ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
送頭級別：⭐️⭐️

一生專注研究極權主義既鄂蘭（二戰學者）經常強調私人領域與公共領域區分的重要性

一旦私人領域被公開或控制 就會產生恐懼感

所以依個先係性價比冠軍
忠犬邊守到咁多